提高討論質素 就係解決波台入侵最有效嘅方法

波台同五毛(近排冇乜) 強在人力 時事台會員唔夠佢地洗版係事實
但係佢地對時事同埋政治方面嘅知識 其實非常有限

只要我哋將討論內容變得更加深入更加專業 佢哋自然就唔能夠融入討論
咁樣就好容易分清認真討論同埋搞事嘅人 如果有人造成麻煩就block得

另一方面 佢哋冇人應就會失去搞事嘅趣味 最終只會離開

現階段唔使理其他台點樣 要時事台講返時事先

蔣狗比人屌果陣你去左邊？
見反波台post過千正評就做勝利球迷？

唔怪得比紅登仔當你狗咁撚啦

用英文呀笨

你抽鳩完水又縮返入老母個閪度啦

到時cc台 d細蚊仔自己都睇唔明啦

蔣生tg搵過我 佢而家私怨行先無再追擊中介
我唔再支持

勇sir出哂名多重標準
其他人番高登就係豬 就係失敗者
自己番高登平安夜呻吟就天經地義

人地開本青熱post就係五毛分化狗
佢自己開就係正義之師

講撚到平時波台好似走入你地d政經post到搞事咁

屌你老母收皮啦
前日先走出伸個鳩頭出黎奶蔣狗
尋日人地比人起底就縮番入你老母個西度

你改名做縮閪文藝ching年啦

露哂底啦五毛中介狗

波台狗屌極蔣狗都冇入過佢d中介post搞事

樓主件垃圾比波台狗撚到發發聲就私怨想收波台皮

勇sir為本民青疲於奔命 連中介打手都做埋幫本青義士打官司

They will no longer be able to infiltrate and hijack our discussion if we raise the bar by discussing in a more professional and in-depth manner.

Then so be it.

BTW細路祥你俾人屌到改名之前 仲係叫唐三藏時期我已經block咗你

喺度吠無人聽得明嘅

精神勝利法呀？
你解block我睇到我屌得你金先至話自己block左我je

尋日先有人貼你係蔣介石post話用撚狗term係五毛
但你自己都成日用wor

例子：
其實香港唔俾包攬訴訟真係on99

見唔見波台狗？(直到呢一刻）

錢都籌唔到

笑撚左 討論質素
根本Cc台=私怨+鍵國ff
邊個咬親自己 係時事台開個post咬返佢 再用個靚啲名義黎包裝 e.g. 為左連登著想 實質只係批鬥
另一班就日日ff革命獨立 明明自己工都未撚返過 邊個質疑佢地就屈人五毛打手
高登如是 lihkg也如是
你同我講討論質素

何必咁認真
因住鍵國後清算

去晒政事台喎

洗乜咁麻煩，推到個post1萬正評咪可以一次過收波台狗皮囉

買軍火估打唔打仗就最高質

時政不分

你同個柒頭Adam Smith有咩分別？

唔識佢
不過相信名字同埋政治立場都有分別

講撚到波台好似冇人讀得成書咁你都on9
你唔係以為全波台都冇人讀過大學下話？

你條柒頭成日係時事台開私怨post架啦 係連尼住移走姐
唔好扮清泉啦勇文青

你係高登敗走後
係呢邊時事台笑fevawork幫鬍鬚曾做pr
輸完比連尼住再輸比中共 算唔算私怨？

人地屌你本民青比中共玩就五毛 你笑人輸比中共又係乜

Ching點睇曼聯

人地又話係本土派 跟住又打堆英文出黎
本土唔係要保護粵語文化咩

經常強調自己係美國讀書隨時可以移民既勇sir會唔會同蔣仔一樣現實冇朋友所以要上網拋書包搵存在感？

樓主夠理性

一人掟張學生證都掟死佢

佢段野咪重覆返自己中文講既野 等佢用英文打啦 睇下波台唔明定cc台d人唔明

爭D笑到抖唔到氣

擺明係同烏大龜一樣啦
講到咁把炮唔知以為樓豬讀緊ivy

OK,
I go to school by bus.

其實少d反波台post已經可以阻止到波台入侵

樓主係咪好得閒想搵個台黎批鬥下
感情台又批鬥下
體育台又批鬥下
刷存在感唔係咁的

五毛狗

樓主係唔會批鬥高登連登感情台

連登感情台for佢識女 高登感情台for佢取暖

佢成日話人私怨
佢反波台都係因為成日比波台仔玩

其實何謂波台入侵
波台Ching都可以傾時事架

佢話波台唔識難d既野

條友同蔣狗一樣
唔夠人屌又死都唔認錯屈你係五毛熱狗
蔣狗就玩報警 佢就玩移民

手足都係係自己地頭埋堆派膠，幾可燒去人地度，不過d新會然中意引火

美國大學畢業呀嘛
一黎連登就拋書包點知都係比人撚

高登長有po恥笑勇清

仲話自己住九龍高尚住宅區㖭

連登有十卜ching都玩謝佢啦

咁柒威點解要日日上紅登連登
仲要同蔣狗圍爐

紅登有人話佢冇朋友 所以成日上網識friend
最後入政黨都係為有人理佢同識女
唔知真定假

嘩高登有人post tg group有相喎

人地收咗十卜ching皮喇

Lin?

建國禁賭🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

有冇佢話 用撚狗term就係五毛個張？
求其搵個post都搵到勇sir話自己撚狗

呢個post d正評會唔會計埋入紅日個post到

好想知個group班細蚊囝幾大年紀

2015年我去波台搵佢 個個話唔識佢添
十卜呢啲垃圾都有人拜

勇sir係紅登時事台既地位同蔣狗係連登時事台既地位係一樣

你美國大學畢業都要拜讀明愛白英奇既黃台仰同dse1分既蔣狗啦

邊個拜佢？

撚狗呢個term係五毛專用

割咗席，唔幫手出聲
我係醬囝就踢鳩佢喇

cc台唔夠人玩
就以為人地都當佢係神

5毛

另一方面 佢哋冇人應就會失去搞事嘅趣味 最終只會離開

原來呢單

班高登垃圾熱狗見我走咗先圍爐打飛機
咁都有得俾你地班失敗者自豪？

樓主好撚柒

勇sir開始嬲到語無倫次

蔣狗又關高登同熱狗咩事

用返你logic

認字特警

係幾柒
12月連登開就敗走過黎屌高登

一平安夜就番去取暖

你當初咪又係熱狗糾察

自稱

相信樓主而家俾人激到喺個mon面前忍住淚水，面紅耳赤咁好想發洩但又谷住谷住咁

你自己雙重標準比人笑
人地唔係捉5p字同錯字都話認字特警

勇sir係咪英文太好唔識中文呀

早排有個post連青政成員都當勇sir傻仔

熱狗當佢狗都好正常

人地一陣又嬲到話移民啦

上次就高登黎連登
下次會去邊？

右翼仇殺隊
要幾on9先會諗到個咁既名

Right wing death squad records
唔係我譯的

美國大學畢業做dse1分同白英奇仔隻狗先諗到

佢咩事呀 個腦坐住左?

勇sir係高登被屌就話高登比五毛同熱狗私怨佔領
現家係連登被人屌就話高登仔入侵 波台擾亂

同蔣狗有咩分別

勇sir最鐘意死撐

仲係無人反駁到主題論點

波台狗皆廢物也

條友拉人衫尾 陰陰濕濕抽水 衰過蔣囝

唔怪得冇朋友冇女

蔣狗衰極都有班cd rom

勇sir乜都冇

汁男

你比人屌個陣咪又係屈毛唔反駁人地主題論點

拋一兩個term出黎就自我感覺良好

波台狗廢極都唔會幫白英奇仔同dse1分含撚啦

講咁多做咩姐
又係你話討論要專業同高知識水平
麻煩貼你張ivy grad cert出黎比大家開下眼界啦樓豬

你同洪非凡鬥都輪
敗走膠登

等你

其實香港唔俾包攬訴訟真係on99

好撚高知識水平

同蔣仔一樣

講到個個post波台都會入去咁

波台ching上sky,BBC 睇英文轉會消息

CC台 dee dee上熱血時報睇中文新聞（仲要耐唔時打錯字）

高下立見

BBC fake news

Breitbart, Infowar, Wikileak好過啦

你點睇勇文青中哂你講既野

盲撚? 講緊轉會消息你上infowars?
btw記住人地個名叫infowars

時事台講轉會做乜柒

傻閪我講波台手足上開既網唔講得轉會？
上得cc台多真係會變弱智

我話上Breitbart, Infowars, Wikileak睇新聞好過睇熱血時報 BBC新聞垃圾
你地波台狗睇轉會關我撚事

BTW美足 >>>>>>>> Soccer

關你撚事就咪撚學人搭爹啦辣殺😂😂😂

你做咩撚野。。。。
講一堆勁主觀既野
我地都吾知點答好了

人地貼佢講過既柒野佢又唔出聲

剩係識打泥漿摔角
仲話討論得深入d專業d

不如將cc台變到蔣狗個tg group咁
變小朋友圍爐區
咁波台咪搭唔到嘴

講英文好似威啲高質啲咁

因為你用波台人上BBC睇轉會比較時事台有人睇熱血時報 繼而假設睇英文新聞比較高尚

我認為BBC非常垃圾而表達意見 唔係等於我對足球轉會嘅消息有興趣

應該只有波台狗入人個post跟住話樓主搭嗲啦
真係面皮厚到無止境

係囉會員 毛澤東 點解會咁諗嘅

人地叫毛澤東都有得入
咁我改名叫梁天琦你係咪即刻幫我奶鞋底呀

bbc係sports news中可信性同官方基本上無差別 你就屌人地fake news同垃圾 屌完就話轉會消息關你撚事

因為轉會消息真係唔關我，呢個post或者時事台撚事

sorry
我諗勇仔有d搞錯
我唔係驚左幾個月
我係驚到宜家

所以佢先俾蔣囝收服左
做左佢隻狗

勇仔同蔣仔割左蓆啦

仲係蓋世寶個post度笑蔣仔條眉

割席呢招都係學蔣囝割power off
其實勇囝骨子裡仲好仰慕牙蔣

弱智真係無得救

講緊學英文 又講新聞類型同質素

咁又真
勇sir美國大學畢業上網識人識咁多年都冇骨友冇女
牙蔣戇鳩鳩咁就成班細路幫佢損蔗

你睇得明？

我打錯隻字你就睇唔明 你咁on9
點樣專業討論呀廢柴

打錯字都仲要咁 理直氣壯
好野

樓主一路上高登取暖一路係連登屌上高登既人都可以理直氣壯 點解我唔得？

因為正常人有羞恥之心
勇狗連弱智既蔣狗都奶
真係唔知係咩程度既人先做得出

佢奶蔣仔唔係問題
係一出事就割蓆 仲入蓋世寶個post笑蔣仔
呢度先冇恥

你係咪調轉左

佢做咩關你差事咩
你鍾意佢？
你搞掂自己先啦

咁你係咪鐘意我呀？

洪非凡番高登打飛機啦

勇文青你條垃圾唔拖低討論質素已經好好啦，仲話提高，笑撚死人咩

點解冇提自己做白英奇仔同dse1分隻狗

勇sir仲完呢五樣野
仲要中埋第六樣開始吹雞搵人出來老屈

咁勇sir係咪搞臭高登既會員之一？

我咁岩見到only
先講幾句

但我見到你追住樓主好耐
到底你係咪鍾意佢？

我一開波提BBC就係關於足球方面，你冇興趣又要走黎搭爹

你要講BBC體育新聞以外既野就咪撚引用我，自己死埋一邊自言自語囉

又要引用我又唔係跟我講既方向繼續討論咪九唔搭八囉傻鳩

幾時有追住佢好耐

我自己都唔知你竟然知
唔好咁留意我啦

樓主話要時事台討論專業d
你就將件事私怨化
咁唔係幫緊樓主呀

你去政事台同樓豬鍵國啦

乜柒都唔識唔關佢事又要死埋黎搭爹
咪十足佢老死蔣囝咁唔知頭唔知路走去屈人非禮然後撞車柒左囉

咁耐都無人幫隻笠水青年
cc台已死😞

勇文清條撚屌扮咩高清
最先衝出黎奶蔣狗
出事就秒速割蓆
宜家又出post 清算波台
你唔配呀你件垃圾

原來有質素討論=話bbc啲轉會新聞係fake news

柒左就話體育新聞唔撚關cc台事

CC台噴精唔係最鍾意話乜柒都關政治事咩？而家又唔係啦？

打論文牙清？

記得用APA format落citation

問你做咩追住樓主咬都叫私怒

點算啊

屌，無能左你地班小學雞先至提高會員質素啦
有腦既都知你地班撚屌小學雞，
搬撚埋啲大條道理黎四圍搞事，
有波台班人撚化你地班靚仔先至無咁易比你地班細路攻陷
我要一個正常既討論區，
唔該你地班小學雞，將公果啲死開啲
唔好搞咁能多野啦 好能煩呀你地

清 打返個撚字會好d
唔係等間佢唔會同你講道理
會執著係個能字

由勇武移民青年叫你提升討論質素 真係夠撚晒說服力

你條垃圾喊賊捉賊
我至少有幾個月冇上過波台留言 波台班小學雞就過嚟日日洗版

屌你老母臭閪 呢度比較高質嘅post邊個開？唔通波台狗呀？睇撚過

你一開波係用BBC新聞比較熱時新聞。
仲加左句 「高下立見」

本身呢個比較其實已經九唔搭八，但考慮到你地波台平均質素我冇乜計較。

想駁人就主動少少，唔好咁契弟閃閃縮縮，見到其他人回覆先抽水。

人如其名，十足十真嗰個毛賊見日本仔出手先抽水打國民黨

垃撚圾

證據呢
熱狗老屈都足料過你呀

例外支持人就叫奶？咁波台日日「十卜清」「Ching好波」咪叫奶鳩派對？

不如改名奶鳩台啦

呢句野出自你？
你何嘗唔係咁樣

你自己老屈人從來都唔比料
點解人話你就要講證據？
你同蔣狗有咩分別

果然上得多cc 台會變弱智
點睇我都係比緊睇英文同睇中文啦柒碌
乜撚野BBC比熱血時報呀戇鳩

你柒到比人圍屌我控制到咩？我使唔使等其他人唔屌你個陣先駁你？咁先算「夠主動」？

包攬訴訟我同d frd 討論左幾個禮拜啦，果時聽在晴朗的一天爆粗都覺得岩香港要有

點解唔上黎討論？ 因為呢到cc台大部分人都係弱智囉

吊那星,笠水CHING比波台當狗咁撚都無CC台手足幫拖
班小朋友仲諗住鍵國

唔好意思，我真係冇興趣係一個有薯片陰謀論，撞車都討論兩日既地方同班傻仔討論時事，呢到cc台根本得d垃圾小學雞。

你自己真係咁講喎傻柒
兜個圈結果自己笑返自己

自稱高質但係日日開膠post
仲要10個有九個笑唔出冇人回

明明比時事台平均小學雞更加on9
但就扮自己不食人間煙火

我開膠po低質唔代表呢到CC台高質，學識邏輯再潑婦罵街

只要我哋將討論內容變得更加深入更加專業

Z此post已完

今次冇得投訴掉去政事台

唔係開膠post咁簡單 而係全部都係膠post

再者呢度唔係個個都參與嗰啲垃圾討論 你又係一碌鳩打成船人

依家都懶得屌你條講獨寶藥黨

呢到唔講主流野仲會俾人block架，我做咩要上黎引人block我
我屌過連尼住唔搞好個熱門---->食block
我屌星座---->食block
屌蔣狗--->食block

就係呢兩個post之後心淡，我都廢撚事上黎傾正經野先開膠post

如果呢個post正常人開一早過左千正評
評分usher都唔撐你 仲學人講質素

以前我係高登見樓主開埋d私怨抽水帖，黎到依到都仲係搞依手野，而家反而叫人提高討論質素，笑唔笑死人呀

而家CC台班小朋友傾緊咩，打仗呀，乜柒都唔識淨知打，我係D 幾個月前係土耳其爆炸案D POST分析過叙利亞局勢，講過美國一定會武力介入，冇人理。

我做咩要浪費時間係一個淨係識陰謀論同討論撞車既地方?

其實咁睇香港根本冇一個討論區適合你
真係打英文上Reddit算 我都上咗五六年 係衰在傾向左派 (大部份sub reddit)

所以連登玩下膠咪算，唔係你開咩post，而係呢到班人水平太低，接受唔到你講既野

呢邊有政事台咪開喺嗰邊囉
咁樣時事台就可以保持質素

好耐之前已經咁講
連登相較三登而言較貼近主流, 反映緊主流
你見到好多人都係垃圾小學雞水平
即係香港人主流 就係咁低水平
怒黎都無謂

你條撚樣明明係比人投訴到焗住要去政事台都可以吹水吹到咁

上到你咁撚戇鳩有事就玩割蓆？
係咪上左老翻reddit呀？

呢樣真

勇sir以為自己好高質
但係連登仔眼中只係同熬狗無異

洪非凡你係我地眼中就係五毛扮熱狗啦

波台有咩人力請問 尼尼去去得個幾個

人力係 = 會員數目 * 每人平均回覆量

波台狗特別得閑

其實近排有呢條友集中招呼我
以前喺高登都無仇家咁得閑 搞到我有少少受寵若驚

其實佢一入連登d人已經起左佢 如果波打巴打肯狙擊洪非凡五毛黨 舊登都唔洗搞到咁on9

你兩隻鍵國撚唔使互相撫慰啦

勇Sor 我最近幾時有招呼你呀
係見你同蔣狗玩割蓆先入呢個post屌下你咋
仲有紅登個班邊算你仇家？
個個都你主人啦 唔係你點會嚇到過來
唔好係度玩精神勝利法啦
好撚肉酸

仲有阿Adam哥 最近有個會員叫唐玄奘都幾活躍 你唔屈佢係洪狗？
定係你地駁唔到我就靠屈好似蔣狗咁呀

洪非凡打個d野每個字都識，但加埋完全唔知成篇野講咩

禁我profile都知我屌蔣狗多啦
咁耐開過一個post屌你就話集中招呼你

喂 你會唔會入過美國d大學圖書館睇過書就當自己係入面讀過書呀？

又學勇狗咁駁唔到就轉移視線

唔係下下叫我洪非凡就當自己贏下話
唔怪得你地成日屈毛啦
叫聲五毛就當自己贏

我尊重勇sir打錯勇sor 你就話唔識睇 你真係智力有限

但我真係覺得佢唔係洪仔

唐三藏wor

叫唐三藏就係洪非凡
咁唔怪得你地同蔣狗行咁埋

因為你地當佢係真蔣介石

連登可以代表香港主流？你冇撚野呀
你條五毛咁撚樣都可以攻擊埋成個香港
死返大陸啦屌你老母

咪就係弱撚智先撐本民青囉

岩牙 波台真是冇人撐本民青
撐熱狗就有

On撚9
係連登先多小朋友
捉正字，下下屌人老母
積口德，圍圍威一味屌
影響晒討論
樓主 好能心你地睇下你地自己做撚過啲咩先啦
根本成個壇都覺得你地班撚屌好撚煩
係得你地先至自我感覺良好
繼續圍埋係度打飛機

係舊登玩到損手爛腳 過黎就扮老屎忽 成個老懵董咁

所謂自己圈子就係其他波台狗
因為最鍾意泥漿摔角嘅就係波台ching

又係呢句啊？成班波台狗好似複製咁用同一招人身攻擊就當贏咗，水平真係咁低

仲有呢度叫時事台 討論時事係理所當然嘅事
要玩膠有體育台吹水台 應該只有波台狗先夠無恥擺到明過嚟搗亂

偶像從來唔一定質素高 甚至多數唔係
可以係垃圾韓星 MK歌手 濫交吸毒打人嘅運動員 公開試零分等等

應該都算代表到香港年青網民主流
當然影響力不及蘋果東方

波台 =/= 時事台 = 體育台

體育台健身單車嗰班明顯高質好多囉

唔喺時事台 我哋理又會比人話干預其他台內政

btw, 呢個post =何不食肉糜

cc台手足又搬龍門

程浩波

你條撚屌兩登個底花撚哂
要人同你正常討論
做完過街老鼠
想人升你上神枱去拜呀
仲有咪撚又屈䲪波台
我從來唔覺cc 台啲手足討論
有幾撚高質，係就post 上黎大家欣賞吓

前面貼左包攬訴訟post 自己搵

另外你哋話呢邊質素低真係一萬步笑五十步
波台狗過來時事台搗亂係絕對嘅事實 而體育台真係唔見我哋有人開離題post
波台狗嘅質素同呢邊會員相比真係屎都不如

已經答左你又成班選擇性失明

你唔同意佢講法 你一定係熱狗

做人update少少啦 四月啦仲講熱狗

波台狗屌人屈毛，自己屈人五毛
求下班波台狗以身正法先啦
連登比三登中更反映緊主流
只講時事台
高登時期本土同少量五毛
呢到變左泛民fans 係主流，藍絲都有
早排薯片上電視d post都可以推到幾個1001
如果連登係非主流而係小眾，一早wfc 場選舉啦
你睇大麻post 入邊有人講多少少就大把人叫到又拉又鎖，感性主導哂理性
對薯片有少少質疑就屈人係林鄭打手，信哂毒果d陰謀論，連班藍絲都笑佢地
每次講梁油post 都總有一班柒頭衝出黎話佢兩個係支聯辨既鬼

雖然唔想承認，但主流就係咁垃圾 仲要比幾年前仲要差左

最好笑係成班波台狗奶蓋仔屎忽
我08年啱啱開account時佢已經係過街老鼠 做假膠開post又十個有九個唔好笑
一條契弟上咗高登幾耐都仲係一條契弟

有料嘅就唔會上到膠登比老屎忽圍啦

一句講哂，要我係到同班小朋友認真討論時事，真係不了
唔好同我講有高質會員，1001個回覆可能真係得幾個，我都廢事哂時間去睇

近呢兩個月的確係咁 都幾可惜始終兩登捱左10幾年

點解你三日前講熱狗就得既
3日前都係四月啵

唔怪得紅登有人開本民青熱狗post你就話有人地分化五毛熱狗 你自己開就係義士

你唔撚係呀？係度俾人圍屌又想話呢邊唔掂？

唉 唔夠人屌就屈鳩人
一係就割蓆
一係就賴皮
扮咩高質呀勇sir

勇sir 幾個月前係紅登比人撚到你話唔討論政治呢d戇鳩野

我唔否認紅登多五毛打手
但係你割蓆割到咁 你仲好意思扮高質？

其實呢個唐三藏如果將追擊我嘅毅力用喺工作方面 應該已經發咗達

懶係自己明白事理，塑造自己成係正義一方，受迫害者既形象係咩玩法
明明你鋪頭比人屌到鋪尾一開始就係因為自己太串柒柒

而家係你地波台去到我地時事台呢邊搞事喎
就好似成班蝻走入間茶餐廳搞事 又食煙食完嘢又唔俾錢

而家講你走就話人店員太串柒柒
同蝗蟲有乜分別

咁就唔好怪支那人你香港睇波仲笑你做港狗啦

屌 你解block我見駁唔到就用精神勝利法

仲自以為是 係你開post學人講討論質素我先出黎笑鳩你
平時幾時有幾何提起你條垃圾

08小隊笑9蓋ching

佢唔係串柒柒
係好似蔣狗咁柒到落地核又唔肯認錯
結果癡左線

唔同既係勇sir天生存在感低 點打飛機點戇鳩大家都係撚完佢就算

我知佢好羨慕蔣狗潛左兩日都仲有波台友提起佢

腦魔資歷仲長過佢咪又係日日俾人笑

講到時事台你打哂骰咁
就算波台友唔屌你 你都係一隻老鼠黎咋

咁港狗包唔包埋忽然球迷游蕙禎

仲話自己讀過u點知d類比錯哂
cc台不嬲咩人都上得啦，大把人碌開唔只一個台，我夠可以將自己標籤做cc台啦，仲講到成個cc台你話事咁

講左咁耐佢都係唔明點解自己會鋪頭比人撚到鋪尾
點解個鋪冇幾百幾千正皮成班人好認同佢咁，同自己想像中既唔撚一樣

佢唔係唔明
係死撐姐

求其搵條友係時事台屌波台最少二百正評啦
係佢先得廿幾個
仲要分分鐘係靠自己係tg group求人比佢